紅十字會：星期六收集1012袋血 但仍然唔夠

星期六前往登記捐血人數有1324 人，成功收集1012袋血液。現時血庫存量仍維持在非常低的水平，中心十分需要合資格捐血市民，前來捐血，補充血庫存量